Обновления на http://fs.atol.ru/SitePages/%D0%A6%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%80%20%D0%B7%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%B8.aspx
  
  * Контрольно-кассовая техника
  * АТОЛ
  * АТОЛ 30Ф

Расшифровка по понятиям.

  * ОФД - сервер налоговой, на который льются чеки для проверки (оператор фискальных данных)
  * ФФД - формат данных для чеков (формат фискальных документов)
  * ККТ - касса (контрольно кассовая техника)
  * ИСМ - сервер контроллирующий подделки (информационная система маркировки и прослеживания)
  * ДККТ - API сервер + тестовый клиент (драйвер кассы)
  * ФН - защищённый веник с инфой о чеках на кассе (фискальный накопитель)
  * МГМ - незащищённый веник для отладки (массогабаритный макет)
